[
  {"front": "Einrichten (haben)", "back": "to set up / furnish"},
  {"front": "Beraten (haben)", "back": "to advise"},
  {"front": "Das Poster, -", "back": "poster"},
  {"front": "scheußlich (adj)", "back": "hideous / awful"},
  {"front": "Gucken (haben)", "back": "to look / watch"},
  {"front": "Schaugen (haben)", "back": "to look / watch"},
  {"front": "Der Bikini, -s", "back": "bikini"},
  {"front": "Die Kamera, -s", "back": "camera"},
  {"front": "Die Brieftasche, -n", "back": "wallet"},
  {"front": "Das Feuerzeug, -e", "back": "lighter"},
  {"front": "hübsch (adj)", "back": "pretty / attractive"},
  {"front": "Die Platte, -n", "back": "record / plate / slab"},
  {"front": "Der Anrufbeantworter, -", "back": "answering machine"},
  {"front": "Das Telefonbuch, die Telefonbücher", "back": "phone book"},
  {"front": "automatisch (adj)", "back": "automatic"},
  {"front": "Die Klingel, -n", "back": "bell / doorbell"},
  {"front": "Die Höhe, -n", "back": "height / altitude"},
  {"front": "Der Zustand, die Zustände", "back": "condition / state"},
  {"front": "Die Qualität, -en", "back": "quality"},
  {"front": "Das Besteck, -e", "back": "cutlery / silverware"},
  {"front": "Das Metall, -e", "back": "metal"},
  {"front": "Der Stoff, -e", "back": "fabric / material / substance"},
  {"front": "Der Rucksack, die Rucksäcke", "back": "backpack"},
  {"front": "Der Hut, die Hüte", "back": "hat"},
  {"front": "Die Liebe (Sg)", "back": "love"},
  {"front": "Der Roman, -e", "back": "novel"},
  {"front": "spannend (adj)", "back": "exciting / thrilling"},
  {"front": "als (adv)", "back": "as / when"},
  {"front": "Der Pudding, -s", "back": "pudding"},
  {"front": "Das Schaufenster, -", "back": "shop window"},
  {"front": "Vorschlagen (haben)", "back": "to suggest / propose"},
  {"front": "entfernt (adj)", "back": "distant / far"},
  {"front": "Die Statistik, -en", "back": "statistics"},
  {"front": "Die Versicherung, -en", "back": "insurance"},
  {"front": "Das Nahrungsmittel, -", "back": "foodstuff / food product"},
  {"front": "Das Gas, -e", "back": "gas"},
  {"front": "Der Kredit, -e", "back": "loan / credit"},
  {"front": "Aufnehmen (haben)", "back": "to record / take in / absorb"},
  {"front": "manch- (adj)", "back": "some / many a"},
  {"front": "Die Erinnerung, -en", "back": "memory / recollection"},
  {"front": "Der Gedanke, -n", "back": "thought / idea"},
  {"front": "wertvoll (adj)", "back": "valuable"},
  {"front": "damals (adv)", "back": "back then / at that time"},
  {"front": "deshalb (adv)", "back": "therefore / that’s why"},
  {"front": "froh (adj)", "back": "happy / glad"},
  {"front": "drin (adv)", "back": "inside / within"}
]
